https://web.archive.org/web/20030901182842/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=529


### [10580] 千葉のOBA3	2003.05.24 SAT 21:10:46　
	
こんばんは。
ＡＨのない、寂しい週末ですね・・・。

５７８　　ｙｏｓｉｋｏさま　　あーーー、残念！っこみできなかったわ☆しかも、私と葵さまとパンダさまで、「つっこみシスターズ」とは・・・。たぶん、一番抵抗するのは、葵さまだと思うよん♪

５７２　　無言のパンダさま　　「ベ＠ト１００」にＣＨ入ってそうなんですか？わーーい！投票したかいがありました！しかしｙｏｓｉｋｏさまに「つっこみシスターズ」と言われてしまいましたぞ。私的には「シスターズ」という言われ方が、ちょっと嬉しかったりする・・・。（ワハハ・・・。）

＞外国の初めての方がた、初めまして千葉のＯＢＡ３です。ここの平均年齢を一人であげています。よろしく。皆様のカキコはなんとか意味がわかるかなぁー？と思っていたらＢｌｕｅ　Ｃａｔさまが訳してくださいました。ありがとー！Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま！

５７１　　いちのさま　　そーか、フネさんが好きなのかぁー。やっぱおばさんが好きなのね☆磯野家普通じゃないの？えーーー、そうかなぁー？うちより普通に見えるけど？？？

５６３　ｋｉｎｓｈｉさま　　東京は寒いですか？体調崩さないように気をつけて下さいね！

５６０　洋さま　　今回の病気の事は洋さまのせいでも、なんでもありませんよ！気にせずにまたカキコして下さいね！！

５５９　打所さま　　はじめまして！打所さまのＨＮ、「うちどころ」さま？それとも「だところ」さま？どうお読みするのでしょうか？コミックス第7巻の発売、楽しみですね！

それでは、久々に夜来て見ました。おやすみなさい・・・。

### [10579] 将人（元・魔神）	2003.05.24 SAT 21:07:59　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[10563] kinshi様　2003.05.23 FRI 10:52:27　
韓国のカラオケで日本の歌って入っているのですね。
SARSの影響で、日本の入国審査とかも対策されているんですね。

韓国版CHやAHは、ハングル文字なんですね。じゃあ読めないな～！
日本なら漢字を使っているので漢字だと読めなくてもイメージが
分るんですけどね。

→昔ワープロの日本語変換などが無かった時は、日本でも漢字を無く
してカタカナやローマ字とかで公式文章をという話もあったそうですよ
昔の初代ファミコンの画面の文章やポケバル、電報とか風になってた
のかも？８ビットのパソコンも漢字表示出来なかったし～

＞[10565] 野上唯香さま　2003.05.23 FRI 11:54:59　
中間テストは、今日で終わったんですね。お疲れ様でしたね。
日本史の問題にタマちゃんの写真ですか？
もう日本の歴史上に残る人物(動物?アザラシ?)だったんだ！(汗)(^^；
これからは受験に向けて大変忙しくなるしプレッシャーとかも色々と
あるでしょうけど負けないで、がんばって下さいね。

＞[10567] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.05.23 FRI 17:21:06　
信宏って、どこの国の人なんでしょうね？一応、台湾の組織だから
台湾の人と思っていましたけど・・・でもあの組織だったらどこの
国の人が暗殺部隊にいても、おかしくないですからね？

＞[10568] 無言のパンダ様　2003.05.23 FRI 18:16:58　
ＭＫＰって、(M)間違えたら(K)必ず、又はかなり、ツッコミを行う
(P)パンダ様ですか？(笑)
ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘逃げろーッッ

安室波平ってサ○エぼんみたいな漫画のキャラクター合体物で
大阪に色々と出てたいんですよ。
「ア＠ロいきまーす！」「殴ったね。親父にもぶたれた事ないのに」
「たかが石コロ1つ、νガン＠ムのパワーで・・・」
・・・って、そっちのアム＠じゃなかったっけ(汗)(^^；

AHのコミックスの最新情報、AH6巻の時もですがAH5巻の時もAH4巻が
２回出ていましたね。

＞[10571] いちの様　2003.05.23 FRI 22:04:19　
平日にスクランブル交差点で寝っころがるんですか？
出来れば、やってみたいな～！でも平日の方が渋滞が多いし仕事の
車の量は多いのでは？
いちの様の相方の里奈様ですか？勝手に売って良いんですか？(笑)
それで、いくらなんすか？（→買うな～！）

＞[10572] 無言のパンダ様　2003.05.23 FRI 22:40:11　
テレ朝のベ＠ト100のアニメ名セリフにシティーハンターが書いていた
んですか？日曜日、忘れないように見ないといけないな～

＞[10575] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.05.24 SAT 14:03:19　
yjyさまのカキコミの翻訳ありがとうございます。
韓国版CHは、もっこりシーンとか何かを修正されているんですね。
そういえばライジンの英語版CHも、女性のハダカの場面が下着を
付けているように直されていましたよ。
当時は良かった物が、後で色々と規制されて修正されたんですかね？

＞[10576] ふじっちょ様　2003.05.24 SAT 14:59:12　
では、今度クイズを使わさせて頂きますね。ありがとうございます。
海平さんって、てっぺん毛が２本のそっくりな兄弟の方ですか？

＞[10577][10578] yosiko様　2003.05.24 SAT 17:57:27　
またツッコミされてましたね。ツッコミシスターズですか？
CHのアニメのセリフたぶん「もっこり」でしょうね→それで投票した奴
”ケガ（毛が）無くて良かったね”って漫画版にセリフありましね。
でもアニメ版で冴羽さんが盲腸になった話はあったかな？

### [10578] yosiko	2003.05.24 SAT 18:01:52　
	
突っ込まれる前に！！

ほんっじちょサマ→ふじっちょサマ
お第人為→お大事に

ご迷惑おかけしますｍ（＿＿）ｍ

### [10577] yosiko	2003.05.24 SAT 17:57:27　
	
こんにちわ☆
思ったよりも早くこれたばい♪・・・って、また突っ込まれてるし・・・(ToT)無言の・Ｕ・パンダ姫のツッコミを見ても、始めは分からなかったすぅい・・そうよ！！花沢さんよ！！ふん！もうにどとカキコ間違いはしないわよ～～ふんぬっ。

＞yjy sama♪
Hello♪　In the new versions of CH published in Korea, some of the sex appealing scenes are erased?? CH includes a lot of it...It's interresting for me because I'm writing the rports about "How Is Manga Accepted in the World??" in the English class! Give me more information of Japanese Manga in Korea, especially Tsukasa Hojo's! See you!!

＞Liaoning sama
Nice to meet you. I'm yosiko♪　You wrote "I LIKE TSUKASA VERY MUCH." It's all things to be needed to write here! I'm sure to read your writing with my dictionary. Let's enjoy talking here about Tsukasa Hojo's♪　See you!!

＞ツッコミシスターズ（葵サマ、千葉のＯＢＡ３サマ、無言の・Ｕ・パンダ姫）の皆サマ
もう二度と書き損じはしませんわよ♪←果たし状＆挑戦状

＞無言の・Ｕ？パンダ姫
朝＠ＴＶの名せりふ・・モッコリでしょうね♪ワタクシ的には”ケガ（毛が）無くて良かったね”がかなり好きなんですが。あれはアニメでは使われたのかな？

＞いそのサマ←やけっぱち
忙しいけど・・ＡＨとかＣＨとかを読む時間は惜しまないのだ・・っつうことは時間はあるんだけどね♪

圭之助サマ筆頭にほんっじちょサマや魔神サマなどなど、体調崩されてる方々、お第人為♪

### [10576] ふじっちょ	2003.05.24 SAT 14:59:12　
	
こんちわ～。
わ～ん(T_T)ＭＫＰさまがいじめるよ～だれかこの悲しき小鳥のような僕に救いの手を…グフッ(゜０゜（○＝(゜ロ゜メ)。

＞[562] 将人（元・魔神）さま
おかげさまで良くなりました。将人さまもお大事にして下さい。クイズどうぞ使って下さい！！(^_^)／僕も新しいの考えてココで発表しようかな？

＞[563] kinshiさま
そんなこといわれると照れるな～まだまだ本性を出してないだけですよ(笑) でも、あれが丁寧の挨拶なんですか？今までどんな丁寧じゃない挨拶があったんでしょう…

＞[569]＆[575] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
僕もあなただけが頼りです。Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま通訳はほんとに助かります。これからもこのＢＢＳの通訳さんとして頑張って下さい(笑)

＞[571] いちのさま
僕は、社学の人間関係学科で心理学学んでます。でも、かなり不真面目全快です(笑)あと、波平さんは却下ですか…マイナーどころで海平さんなんかは…ダメですよね？

＞[568]＆[572]無言のパンダ（ＭＫＰ）さま
マジでかわいくて、可憐で、高貴で、気高くで、キュートで、完璧で、賢明？で…もうカンベンして下さい(T_T)私が全て悪うございましたm(TT)mもうあんな事たぶん、もう言いませんので気をお静め下せぇー(T_T)
話はかわって「ベスト１００（アニメ名セリフ）」の予告にＣ．Ｈはいってましたか…どうやら、この僕の清き1票がかなり利いているようですね（￣ー￣） もち「もっこり」で

今某ＴＶ雑誌のサイト除いてきたんですけど。関西在住の方、今晩のＣ．Ｈ’９１無いですよね？ホントに無いんですよね？お願い誰か教えて～(^人^)

### [10575] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.05.24 SAT 14:03:19　
	
　こんにちは～。
　え～ん、[10570] 葵さまも[10572] 無言のパンダもわたしに頼らないでよ～、わたしだって英和引きまくりで記憶の中の文法を思い出して（といってもこれが主語で、これが動詞で、これは接続詞ね、とかってレベルだけど^^;）必死に訳したんだからぁ。
　とりあえず、間違ってるかもしれないけど、yjyさまのカキコミの、韓国でのＣ・Ｈ事情の部分はこんなカンジだと思います。

　今、韓国では以前のものより厚くて大きな新しいｖｅｒ．のＣ・Ｈが出版されてて、最新の１５巻は香のお姉さんのエピソードです。以前のｖｅｒ．ではもっこりシーン（some of the sex apealling scenes てつまり、こういう意味よね・・？）がなくなってたり修正されてたりしました。でも新しいｖｅｒ．は北条先生のメッセージがなくなってて、カラー・イラストも減ってるんです。だから、私は新しいのと古いのとどっちを買うべきか決めかねてます。
　
　もし間違ってる部分があったら、どなたかフォローしてくださいな。


　ところで、ラジ＠「神谷明リターンズ！」内で放送されているガウガウわー太のラジオドラマで、キャストを神谷さんが読んでるんですが、そのみさと役のＫＡＯＲＩさんという人の名前を読む声がとっても切なく聴こえてしまうのはわたしだけでしょうか・・・。だってぇ、トークのときよりずっといい声でキャストを読むんだもん、あの声で「カオリ」って言われたら、もう、めろめろですよ（はあと）♪

＞[10570] 葵さま
　ホント、韓国版のＣ・Ｈ、実物がどうなってるのか、見てみたいですよね☆

### [10574] Liaoning	2003.05.24 SAT 13:41:43　
	
SORRY.WHAT CAN I DO HERE?
I DON'T KNOW WHAT YOU SAY,JUST USEING ENGLISH TO SAY WHAT I CAN SAY.I LIKE TSUKASA VERY MUCH.BUT
I DON'T KNOW JAPANESE.AND MY CLASSMATES WHO STUDY JAPANESE ALSO DON'T KNOW MUCH OF WHAT YOU TALK ABOUT.SORRY.
I'M CHINESE.I THINK I CAN JONE YOU.AND FEEL THE GREAT ABOUT TSUKASA'S GOOD COMICS.SO I WRITE HERE WITH MY POOR ENGLISH.
SORRY.

### [10573] Liaoning	2003.05.24 SAT 13:41:09　
	
SORRY.WHAT CAN I DO HERE?
I DON'T KNOW WHAT YOU SAY,JUST USEING ENGLISH TO SAY WHAT I CAN SAY.I LIKE TSUKASA VERY MUCH.BUT
I DON'T KNOW JAPANESE.AND MY CLASSMATES WHO STUDY JAPANESE ALSO DON'T KNOW MUCH OF WHAT YOU TALK ABOUT.SORRY.
I'M CHINESE.I THINK I CAN JONE YOU.AND FEEL THE GREAT ABOUT TSUKASA'S GOOD COMICS.SO I WRITE HERE.

### [10572] 無言のパンダ	2003.05.23 FRI 22:40:11　
	
こんばんわ★

例の日曜にあるテレビ朝＠「ベスト１００（アニメ名セリフ）」の予告ＣＭで、スクロールする数あるアニメタイトルの中に『シティーハンター』の名を発見！！やったねーっ！
やっぱり名セリフは「もっこり♪」かな？(*ﾉ▽ﾉ*)

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（５６７）
もう～Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまったら尊敬しちゃう～♪
ついでに葵さまもちょっとエライ。

＞いち（そ）のさま（５７１）
あ、フネさん希望ね♪もうー！最初から言ってよぉ～（｀ε´）
でもそんなに「女装願望」があるのなら「貴○子」でもよくってよ☆

サバラッ！(^_^)/~

在星期天某个电视早晨@“Best100(动画名台词)”的预告CM中，在滚动的数个动画标题中发现了“城市猎人”的名字! !太棒了!
果然名台词是“Mokkori♪”吗?(*ﾉ▽ﾉ*)


### [10571] いちの	2003.05.23 FRI 22:04:19　
	
こんばんは！今週はＡＨお休みだったんですね～。
ついさっきコンビニで立ち読みしたんですけど（オイ）、なかったんでチョッピリ寂しい・・・。

＞[10535] 圭之助（けーの）様
ネカマに女性にカツオにと、いろいろといぢって下さることですよ～、ここの暇人たちは（笑）。

＞[10536] 葵様
火曜日休みって言うのもいいですね。
平日の人があまりいない都会を体験してみたい。スクランブル交差点で寝っころがりたい（無謀）。
相方はどうやら元気みたいですね。

＞[10538] chikka様
え！！？私も入っているんですか？？？
まだ私２０にもなってないんですけど（汗）。
でもこのままだとホントに彼女できないままで一生を終えそうな気がしてきました・・・。頑張んないとね！！（お互いに）自分から動き出さなきゃなにも変わらない！！（言うは易し）
やけくそ魂見せてやりましょうよ！！

＞[10539] 無言のパンダ様
波平も却下。磯野家って普通じゃないじゃん！！唯一まともなのはフネさんくらいでしょ？

＞[10540] yosiko様
相変わらずお忙しいですか？
こっちはなんとか自分の時間をもてるかな？って感じです（汗）。忙しいことには変わりありません・・・（泣）。
カツオとか波平とか言われるし・・・。
せめてマスオさんくらいなら・・・ってマスオさんは磯野じゃないしね。

＞[10544] ふじっちょ様
私は日本文化学部　造形芸術学科というところに所属しています・・・たぶん、こんな学部があるのは１校だけだと思う・・・しかも、かなりバカ大学です（汗）。とても胸を張って言えるもんじゃない・・・。
まー、簡単に言ったら「絵描き」です。

＞[10549] 将人（元・魔神）様
・・・。
なんと申して良いものか・・・（滝汗）。
出会いが無いのはイタイですよね（お互いに）。
あ！そうだ、里奈様なんかいかがですか？お安くしときますよ、ダンナ！！

＞[10551] Ｍａｍｉ様
愛の逃避行から逃避行！！
里奈様はマグナムで打たれてもタダじゃくたばりませんよ（笑）。
つーか、いつからこんな関係になったんだか・・・。
モテる男はつらいなー、ははははは・・・（乾いた笑）。（涙☆）

＞[10552] 里奈様
ギャー！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
で、出たーーーーーーーーーーーーーー！！！！！！！！！


### [10570] 葵	2003.05.23 FRI 21:40:59　
	
　今週はＡＨがナイ…か、悲しい。で、レスオンリーです。(^^;

＞無言のパンダさま［５５０＆５６８］
ＭＫＰ？日本語でないとわっかりませーんっ!!!(^-^*)

＞里奈さま［５５２］
新式ベッカムヘアですか…ミモノやな☆本家ベッカムの真似して骨折しないように♪

＞ｙｏｓｉｋｏさま［５５４］
「福沢さん」…一万円札？（笑）

＞洋さま［５６０］
みんなが言うとおりです。洋さま一個人をとやかく言ってるのではありませんし、またＳＡＲＳはウイルスなんですから台湾人が悪いというのでもありません。せっかくみんなと楽しくやってこられてたんですもの、またいらして下さい。お待ちしております。

＞ｋｉｎｓｈｉさま［５６３］
ＳＡＲＳ対策経験談、リアルでした。貴重な体験（←悪い意味でなく☆）かしら？韓国のカラオケで日本の歌ですか…もしかしてアニソンも？（笑）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［５６７］
えらいっ!!!もう一回がんばって♪（^^; 今回の［５６４］、”韓国ではさゆりさんの回あたりまでしか出てない”ってことかしら…？（←かなり少ない英語読解力の末ですので、間違ってたらごめんなさい☆）どうあがいても読めないけど…でもハングルのＣＨ、見てみたいね♪

### [10569] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.05.23 FRI 21:32:51　
	
　ふたたびこんばんは～です。
　えっと、[10564]の yjyさまのカキコミも辞書を引きつつ（だって、翻訳ソフト使ったらわけわかんなくなっちゃうんだもん）なんとか読みました。で・・・どうやら、韓国語では「宏」は「Hon」とは発音しないから、やっぱり信宏は韓国人じゃないと思う、だそうです、って今更言われても^^;　ああでも、yjyさま、泣かないでよぉ、勘違いなんて誰にでもあるんだからさぁ、ねっ☆
　yjyさまのカキコミには、韓国でのＣ・Ｈ事情とかもあるのでみなさま頑張って読んでみてはどうでしょう（わたしじゃ正確に訳せてる自信がないんで・・・どなたか英語の堪能な方、ちゃんと訳してくださいぃ、おねがい(^人^) ）。でも、こうやって外国でのＣ・ＨやＡ・Ｈの事情がわかるのって、面白いですね(=^・^=) 。

### [10568] 無言のパンダ	2003.05.23 FRI 18:16:58　
	
こんばんわ★

誰かさんの「腹痛」がうつったのか～？！おなかがグルルゥー☆

＞千葉のＯＢＡ３さま（５５７）
ｙｏｓｉｋｏさまのカキコに、もれなく最低ひとつは付いてくるボケを見逃すなんてホントに不覚ですわよ～！（笑）

＞ふじっちょさま（５５８）
ＭＫＰのＫは「カワイイ」のＫ！もしくは「可憐」のＫ！または「高貴」なＫ！「気高い」のＫ！「キュート」なＫ！！・・・今度間違えたら追試よ！追試っ！（＃▽皿▽）＝3

＞打所さん（さま）（５５９）
はじめまして。コミックスの発売☆楽しみですネ♪

＞洋さま（５６０）
ＳＡＲＳに関しては、洋さまたちもある意味被害者なんだから「一人」の同国の人間の行動に責任を感じることはないですよ☆
元気出してね！

＞将人さま（５６２）
え？「安室波平」って・・・もしかして「サ○エぼん」みたいなものなんですか？！知らなかった～(･o･)いったいどんなものなんだろ？ちょっとコワイ・・・(>_<)
ＡＨコミックスの最新情報が正しく更新・・・されるといいですね！（笑）

＞ｋｉｎｓｈｉさま（５６３）
やはり帰りの飛行機などではＳＡＲＳ対策がされてたんですね。なんか大変ですね～(~_~;)
ところで「大根っ子娘」はやめよう！「子」でも「娘」でもないでしょ！（｀ε´）「大根産地の民」これだよ！これ♪（笑）

あと一週間は長いなぁ～☆冴子さんは指輪を手にしてうるうるしちゃうのかなぁ？指にはめる時は誰が・・・？

### [10567] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.05.23 FRI 17:21:06　
	
　こんばんは～。
　[10537] yjyさまのカコキミ、辞書を引きながらわたしなりに訳して読んでみたところ、どうやらyjyさまは信宏が中国人なのか韓国人なのか、とっても知りたがってらっしゃるみたいです。韓国版での信宏の名前の発音が、韓国（人？語？）のものと似てるんだとか・・・。わたし、そんなことちっとも気にしたことなくて、完全に中国人だと思い込んでたんですが、どうなんでしょうね。ひょっとしたら北朝鮮というのもありえるかも。洋さま（そんな、洋さまが気にすることじゃないですよ、元気出してね＞[10560] ）、北京語では“信宏”は何て発音するんですか？　yjyさまは信宏の国籍がどこであっても彼が一番好きなキャラにかわりはないんだけど、でもとっても気になってしまうんだそうです。わたしも知りたくなってしまったので、誰かわかる人、いないかなぁ。
　ところで、韓国ではハングル語のＡ・Ｈが出てるんですね、てことはyjyさまもその単行本を読んでるんでしょうね、きっと。
　あ、と思ったらyjyさまの新しいカキコミがある～、訳せるかなぁ。がんばらなきゃ。

### [10566] 野上唯香	2003.05.23 FRI 12:00:46　
	
さっきここから里奈様のＰＣにメールを送ったので時間があるときに見て下さい。

### [10565] 野上唯香	2003.05.23 FRI 11:54:59　
	
お久しぶりです。中間テスト＆勉強が忙しくカキコが出来ませんでしたが、テストも明日で最終日になりました。一日目の英語Ⅱ・古典Ⅱ、二日目の英語Ｒ・倫理、三日目（今日）の英語Ｗ・歴史選択（日本史）まあ出来た方（？）でした。明日は文系演習選択（私は英語演習）・現代文です。１５：００～塾なので頑張ります(^_^)
ぶっちゃけ、過去ログ少ししか見てません^^;

里奈様
超３、お久しぶり!(^^)!私は今大切なテストの真っ最中です。今日までの三日間で行った科目は結果はどうあれ出来た方でした。今日の日本史の問題に明治維新で活躍した、西郷隆盛・大久保利通・木戸孝允＝維新の三傑の顔写真が載っている問題でその横にタマちゃんの写真まで載っていました（笑）来週から水着店がいよいよスタートですね！！忙しくなるでしょうけどお互いに頑張りましょう！！私もこれから入試に向けて志望校の進学ガイダンスやオープンキャンパスなどに行かねば・・・。夏休み絶対水着店に行きます！！！
Ｐ．Ｓ里奈様は黒髪ストレートロングとても似合いますよ。

将人様
昨日はメールしてくれてありがとうございました。試験もあと一日です。私は高校で文系の英語中心コースに在籍しているので４日連続英語のテストがあります(-_-;)

圭之助様
過去ログ読みました。癖毛なんですか？縮毛矯正がお薦めですよ♪

### [10564] yjy	2003.05.23 FRI 11:18:27　
	
konnichiwa yjy des. ^^;
nihonggo oh goudougakkou de benkiousimasita.sikasi amari yoku....
I'm sorry.that's all I can speak in japanese! >.<;; Thank you for all your hospitality! Even though I couldn't understand all of your words,I can see your warm hearts!! Especially 里奈,葵,ふじっちょ,yosiko sama, thanx! and Kinshi sama, did u enjoy ur trip to Korea? Where and why did you visit in Korea?
In Korea,new version of CH is being published.It is thicker and bigger size than before.So 15th volume released lately has the episode with Kaori's sister.Moreover,it has some of the sex apealling scenes erased or modified in previous Korean version. (Korean government at charge of censorship is very conservative...)
However,it doesn't have Mr.Tsukasa Hojo's message and less color illustrations due to its less volumes(Each volume has only one color inllustraion for its cover),so I've not decided whether to buy the new version or old one.
N-E way, nobody seems to know about Sin Hon's nationality.But I guess he's not Kroean at least,for '宏' is not pronounced as 'Hon' in Korean.T^T Well,I don't care,I don't care...(Hey,then why are you crying? ;;)
Have a nice day!!

在韩国，CH的新版本正在出版，它比以前的版本更厚、更大，所以最近发行的第 15 卷中有了香的姐姐的故事，此外，它还删除或修改了以前韩国版本中的一些情色场面。(韩国负责审查的政府非常保守......）。
不过，它没有北条司先生的留言，而且由于卷数较少，彩色插图也较少（每卷封面只有一幅彩色插图），所以我还没决定是买新版还是旧版。
另外，似乎没有人知道信宏(Sin Hon)的国籍，但我猜他至少不是韩国人，因为 "宏 "在韩语中不读作 "Hon"。

### [10563] kinshi	2003.05.23 FRI 10:52:27　
	
おはようございます。天気は、どんよりしている東京です。

＞５４５ふじっちょ様
は、はじめまして・・・(汗）。ご丁寧な挨拶ありがとうございます。
こちらこそ　よろしくおねがいします。
まだ、頭の中は、韓国語と日本語が、入り交ざっていて
ちゃんぽんになって、脳みそが・・・・。。。。です。（？）
こんな　大根っ子娘ですが(娘っていうと　やさぐれ連中が怒るけど）
仲良くしてやってください。（笑）

＞５４６　圭之助さま　　　　＞５５１　Mamiさま
＞５４８　葵様　　　　　　　＞５５２　里奈さま
＞５４９　将人さま　　　　　＞５５４　Yosikoさま
＞５５０　無言のパンダ様　　＞５５５　千葉のOBA3さま

・・・待たせたな！
・・・フン！ボトル一本分　遅いぜ！　～CDより～

レスありがとうございます。韓国では、かつて日本で通っていた
学生時代の同窓会で、懐かしい友と会えました。結構日本語　
おぼえていて、カラオケでは　日本の歌ばかり歌っていました。
凄く上手い！びっくりしました。

SARSは、大丈夫でしたよ　でも、帰りの空港からは　マスクを
しました。（機内中も）日本の入国審査の前では、感熱カメラの
前を一人づつ歩きました。空港スタッフも、マスクしていましたよ。

韓国版　CHとAHは、みんな　ハングルで、韓国では、漢字を
使わなくなって　かなりたちます。わたし的には　漢字があった方が
便利なのですが　年配者以外はほとんど　漢字はわからないようです。

体調崩されている方・・・ソウルは真夏日が、続いたのに
東京は、寒いです。私も、気をつけますが、どうぞ、おだいじに。

では、また。

### [10562] 将人（元・魔神）	2003.05.22 THU 22:53:17　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
目=へ( ^-^)100tハンマー♪ ( ^-^)_/◇☆(*O*)天誅！( ^-^)_=目☆(TT;)ドゴーン

＞[10550] 無言のパンダ様　2003.05.21 WED 23:38:16　
「安室波平」ですか？すっかり忘れていました。でもあれ僕のギャグ
じゃなくて昔ホンマに大阪でグッツが出てたんですよ。
→元はダ＠ンタ＠ンの松本＠志さんがTVか何かで言ったのを
　どっかのお店が作ってみたとかで

＞[10551] Ｍａｍｉ様　2003.05.22 THU 00:09:22　
Ｍａｍｉ様、お久しぶりですね。AHでは冴羽さん、青龍部隊の話以後は
ほとんど殺しをやっていなかったですし、その前にアシャンを香さん
が止めて、冴子さんも愛されていなかった分と言って抱きしめる展開
だったので「冴羽さんが殺してしまったんだ」というたしかに結果
だけ聞くと疑問に思いますよね。あのような終わりで良かったのかな？

最後のアシャンと香さんの場面を見ると、次のAHを早く見たのに
今度はバンチは出てもAHがお休みなんですね。早くみたいよ～！

＞[10552][10553] 里奈さま　2003.05.22 THU 01:42:21　
来週から水着のお仕事が始まるので、お忙しかったのですね。
やっぱり来られないと、さびしいですよ(笑)(^^)
ベッカムと同じヘアスタイルになってしまったんですか？
里奈様の100tハンマーの顔文字、上手だな～！（僕のはモノマネだし）

＞[10554] yosiko様　2003.05.22 THU 06:47:20　
ＣＨの35巻全部を一日イヤ半日で読破ですか？すごいな～！
また[10556] 無言のパンダ様と、[10557] 千葉のOBA3様にツッコまれて
いますね。

＞[10558] ふじっちょ様　2003.05.22 THU 09:40:10　
腹痛は治ったんですか？良かったですね。→逆に僕の方は今、体調を
崩していますけどね。
今週のバンチにAHが休みなんで、またクイズやミニコントを・・・と
思ったのですがネタが無い～！ふじっちょ様が僕のHPに投稿して
頂いたの使って良いですか？

＞[10559] 打所さん様　2003.05.22 THU 21:20:27　
ここのHPの最新刊のコミックス情報は、今まで見ると、どうも
発売日を過ぎて本屋さんに並んだ頃に更新をされているみたいですよ。
3月8日というのは今年のでAH6巻はもう出ていまして、来月に
最新刊のAH7巻が6月9日(月)に発売予定ですよ（→バンチより）

今、最新情報の下の方の「もっこり更新情報」を見たらAH5巻が
11月と3月に出た事になってますね。まだ直ってなかったんだ！
まさかAH7巻が出たらAH5巻は直って、AH6巻が3月と6月の2つ出た事に
書き変わるのだろうか？
(^o^)／ハーイ、僕はAH6巻が2つ表示される方に1票、投票しま～す(笑)

＞[10560] 洋さま　2003.05.22 THU 22:12:20　
SARSって病気の事は、洋さまとか台湾の方々が全員が悪い訳では
無いのですから、洋さまも謝らなくてもいいですよ。
もし逆に、日本である未知の病気が流行ってという事で逆の立場に
なる事だって考えられるのですからね。

今頃になって日本側の対応の不手際も色々と分ってきましたし・・・。
去年のU＠Jに続いて「またあの大阪の役所と企業の集まりの・・・」
って言われている気もしていますよ。

SARSという病気の治療法・対策方法などが早く分ればいいのですけどね

### [10561] ふじっちょ	2003.05.22 THU 22:26:34　
	
こんばんわ～
書きこむ気は無かったけど洋さまに一言言っておきたかったので来ました。

>洋さま[560]
洋さまが気にする事ではありません。洋さまが謝る必要なんてありませんよ。台湾の人がみんな悪いわけじゃないし、管理を怠ったこちらにも問題があったんですから。悪いのはＳＡＲＳ！！気にせずに今まで通りやりましょう(^_^)／無問題！無問題！

＞ 打所さん[559]
エンジェルハート最新第７巻は、６月９日発売ですよ。
大体４～５ケ月ぐらいのペースで発売されてるはずです。来年なんかに出てたまりますか！(^_^)
